### 
// PROCESUS D'INTEGRATION
----- LA RECUPERATION DU PROJET -----

1 - Faire un Fork de la branche principale ou cloner depuis votre dépôt en ligne

----- L'INSTALLATION DE VOTRE ENVIRONNMENT -----

1 - Faire les commandes qui suive
* npm i ou yarn add 

----- LE LANCEMENT DE L'APPLICATION -----
* ng s -o
* npm run server

----- GENERER DES FAKES DATAS -----
* npm run generate


